飯碗送中！林鄭推大灣區青年就業計劃； 白宮啟動政權交接，拜登上台不能阻止？｜ 毛神論

飯碗送中！林鄭推大灣區青年就業計劃；
白宮啟動政權交接，拜登上台不能阻止？｜
毛神論 (第2節)
20年11月24日

香港花生
218K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: